有無蛇鋪老闆係支持反送中

我住果區係擺明係藍，唔想幫襯佢

賣蛇果D一撚定係廢中廢老
同茶記酒樓一樣，九成都係藍屍

我知，不過我中意食蛇，想趁秋風未起問定先

係時候放生動物

一講就好想食